係咪有人講緊「𠝹票」

泛民派係希望中共民主化帶動香港民主化
本土派係希望中共香港兩制互不干涉
係香港人都知道得本土派係切實可行
依家係泛民𠝹緊本土票囉

我理解係本身好多區都協調好，得返民主派同建制派。而家係講緊，有人覺得議會失效投黎冇意思，所以要投白票/棄票。

協調?
見唔見一街宣傳 寫住 泛民主派唯一參選人
以家唔係泛民就俾人話係鬼呀